大家有冇胃藥推介

食完野之後好多氣,又有d想嘔既感覺,求大家推介

推

hydrosil

Gascon

霍香正氣片

我成日食飽d 都成肚胃氣
幫推

胃仙U掂唔掂